維港3 架直升機

有沒人知咩事，3架係維港飛來飛去？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推

開開下會見到3架坐滿人軍艦，3架空軍